Este directorio contiene los gráficos para cada conjunto de datos, tanto los generados automáticamente por Ultralyctics, así como también los gráficos de métricas de rendimiento generadas a través de la herramienta ClearML.
Adicionalmente, se agregan los gráficos que fueron generados a partir de los resultados obtenidos de la ejecución de pruebas de rendimiento para cada modelo en los dispositivos específicos, además del consumo energético que representó la ejecución de estás pruebas en el entorno Intel Edge a nivel de CPU, GPU y VPU MYRIADs.
También, se adjunta los gráficos de rendimiento de los valores obtenidos de benchmarking en los dispositivos Nvidia Jetson Orin AGX y Nano.


PD: De acuerdo a los gráficos adjuntos sobre benchmarking y consumo energético, la barra color azul representa el conjunto de datos SeaDronesSee v2, la barra color naranja represrenta el conjunto de datos Datasense@CRAS y por último, la barra de color amarillo representa el conjunto de datos USVDD (ver imagen legend.png).